## 初次使用，还在研究中
### <font color="red">首先和一不小心看到这个仓库的人说一声抱歉。菜鸡自学，大佬们多多海涵</font>
### <font color="red">At first, say sorry to the person who saw this Repository. Just start learning follow network video tutorial, hope you can understand</font>
<font color="#85CCA6">也没啥要写的，就先这样</font>

<font color="#C5D7F6">日期：2020.6.30</font>

<font color="#CE9C92">好久没捣鼓gitlab了，昨晚看到自动化测试，所以就又开始捣鼓了。把自己自学tkinter的小玩意上传了
，后续如果时间允许，会继续将自学的成果上传</font>

<font color="#C5D7F6">日期：2021.3.5</font>

测试

日期：2021.12.1

事件：gpg key signature就是我还不太会

![二维码](./qrcode.png)